有無人覺得劉紹銘寫d文好撚廢？

特別佢寫張愛玲，條撚屎仔仲要出兩本書。最仆街係內容一樣,書名唔同。

唔通無人覺得 ?